喺window裝autocad 之後 手機 不斷出 autocad嘅廣告

喺window裝autocad 之後 手機 不斷出 autocad嘅廣告 請問有冇人知道點解

你係咪喺電腦google過autocad啊

手機邊度？連登？

auto cat

我用光碟裝autocad 跟住 facebook不斷出 autocad廣告